男人偷食係咩心態

如題 暫時諗到有
貪新鮮
貪樣貪身材
貪偷食又無比人發現果種成功感
悶

仲有啲咩 過來人集思廣益下

鹹濕囉 仲可以點

解決生理上嘅需求
當初ex同我講 你唔畀搞 我就揾其他女

相認？

唔係